招90-93 讀緊/讀完大專大學既朋友

招90-93 而家讀緊或者讀完大專大學既朋友
可以得閒一齊出黎溫書 吹水 玩活動咩都ok
但唔歡迎長期潛水人士
有意就join下面個grp 啦

入面讀書定做野既人佔多？